SOA精算試 13/10 打風延期揮手區 （urgent）

有冇人都係10月13因為打風考試取消咗 prometric又垃撚圾乜都未reschedule 十月testing window 又就完 乜方法都試過 email去prometric soa 打長途電話去馬來西亞office 甚至hkeaa都打埋 有乜方法先可以十月內考到

做住practice exam當考試先

乜都做晒啦 狀態最好要考先取消屌啦

趕住加人工？

追exam搵工炸

考到第幾份？stam?
識有人都係咁

考fm?

冇嘢喇
原來今期fm 14號先開始考
即係stam啦

係呀stam ching佢情況？

出年再考

下星期考返

ching reschedule到？prometric嗰邊話5-7個business days內會搵翻我但到依家都未有消息

佢哋做嘢好慢㗎 我打去馬來西亞promteric係咁追佢嘈佢同send email比soa先reschedule咗 前日考咗

係咪會狂考expected value

點都會有呢啲基本嘢嘅 不過應該考p嗰時呢啲先係重點

係佢assign你嗰日考定你有得揀？

佢assign㗎 suppose exam window完咗不過佢extend咗比我考

咁我咪要等下一次考stam至考到